[魔鬼在細節]支那抵港須檢疫5月初失效 賣港賊：屆時恢復部分交通

行政長官林鄭月娥表示，內地新型肺炎確診個案大幅減少，但目前未有計劃放寬對內地入境者的限制。

林鄭月娥在行政會議前說，內地近日確診個案大多數是輸入病例，但現階段不會放寬相關入境限制及重開來往內地的關口。

她表示，疫情不穩定仍有變數，加上收緊入境限制後，經港珠澳大橋及深圳灣入境人士數目顯著下跌，因此沒有很大需要重開關口。另外，根據《若干到港人士強制檢疫規例》（第599C章），當局會對所有內地抵港者發出檢疫令，強制有關人士必須實行家居檢疫14天；但此規定有時限，到5月初便會失效，屆時也會自動恢復部分交通。

Pish 下先

好事，攬炒

開始日日都有還押幾個月手足上庭

個集結落條款SET 628, 跟本係政治考慮.

趕絕6月 64 612, 同埋一定要攪71.

推

擺明
過左呢d日子你地班賤民冇仇報

Push

5月就一齊仆街

唔死50萬人港豬唔會醒